坐坐下又4點

一個鐘一次

係

唉屌

唉

報更鳥

maymay

真毒

偽毒可恥

雲雲

又恰

你成日通宵 唔驚爆肝咩？

爆左仲好

點解唔訓

冇女

樹樹

訓唔著